[國際戰線升級]入嚟聽下我講，一齊叫外國人罷賣！

我哋自己罷賣嘅行動威力一直有限，啲奶共公司都唔太怕我哋。因為香港人嘅market好有限，所以我哋要將罷賣嘅行動升級， 推俾外國人一齊做 ！

呢個行動嘅最大好處係可以係 經濟方面重創中國 ，令大陸嘅 國際籌碼同鎮壓香港嘅本錢減少 ！只要呢個行動可以令少少人罷賣，大陸嘅經濟損失係幾何級咁上！因為一個人嘅收入係佢嘅支出，即係另一個人嘅收入，所以 個經濟損失係會滾雪球咁滾大 ！而且消費模式係習慣性嘅，佢哋習慣咗唔買中國貨，個習慣就會維持，繼而令經濟損失更大！

除此之外，呢個行動可以 增加外國人嘅參與度 。一直以嚟，當外國人問佢哋有咩可以做嘅時候，我哋最多只係可以答咩寫信俾啲政棍，簽下petition咁。有呢個行動，我哋就可以大大聲同佢講， 你可以罷賣中國貨以示支持 ！當佢哋一直以罷賣嘅方式參與我哋嘅抗爭，佢哋就會自然覺得係我哋嘅一份子，自然會更留意香港嘅新聞，更加上心。

行動嘅成本亦都好低 ，只需要 英文文宣 幫下手，再搵本身做緊國際戰線嘅手足同大家係各大社交媒體 推俾外國人睇 就可以，完全唔需要留血被捕，非常簡單。

為左鼓勵各手足幫手推動個campaign，我諗咗啲切入點亦做咗啲文宣，但係我唔識photoshop，所以係用powerpoint整出嚟，所以唔係好靚，請見諒。

1. 同啲外國人講：大陸做咁多唔人道嘅事，你唔係仲俾錢佢呀嘛？

2. 同啲外國人講： 支持香港／自由嘅，就一齊杯葛中國啦！

3. 用一啲中共大品牌做切入點，我呢度用華為做例子，但係都可以用阿里巴巴咁，自己發揮下創意

只要係文宣上加 [#BoycottChinazi] 就可以達到campaign嘅效果 (我知有啲手足好忌葦用chinazi呢個字，但我諗咗好耐覺得呢個hashtag最簡潔最易明，唔鍾意嘅可以用#BoycottChina或者#Boycott_For_HK)

最後，大家要留意嘅幾點係， 一定要用香港／大陸嘅唔人道嘅理由做切入點 ，例如華為係有好多監聽，資料外洩問題，但係 呢個campaign個attention要係香港度 ，所以避免以中國其他問題叫人罷賣，因為咁樣啲外國人關注嘅就唔會係香港。

求大家幫手推，幫手做文宣，唔止英文要有，日文、法文、西班牙文、乜嘢文我都要見到！

對準政權 打倒中共！
光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可！

推1
光復香港

p牌推唔到
幫幫手